震驚！波台女神被曝是紅軍球迷

支持血小板

ON9 曼城黎架

利迷=毒撚

...

屌你老母！

成日著藍色衫都知唔會係紅軍啦

你體內都有血小板
你毒到入心

屌我開始比人洗咗腦 覺得佢得意

色盲？

笑4